［小補血］澳門、韓國大學生聲援香港人抗爭，譴責警暴

一群澳門大學生聯署信：香港警察強攻大學校園 猶如六四翻版

我們是一群澳門大學生，深知不能代表所有大學生和以學校為名，故以一群澳門大學生為署名。

眼見一海之隔的香港，出現猶如 30 年前，天安門前所發生的六四事件翻版，對爭取民主自由、反抗暴政的學生進行鎮壓。

香港警察多次無理地攻擊校園，出爾反爾。以催淚煙、海棉彈等武器攻擊手無寸鐵的學生抗爭者。甚至失去理智攻擊中大校長段崇智教授以及一眾教職員。試圖以強硬武力攻入校園，鎮壓學生抗爭者。

中大學生以生命保衛校園，奮力與魔警對抗。學生不斷穿梭槍彈煙雨中反抗，眼看著年紀相若的學生不斷中槍倒地，深感痛心。在中大保衛戰一役中，受傷學生人數多不勝數。

這一幕幕，澳門大學生看在眼裡，記在心內。

當權者看見此情此景，依然無動於衷，依舊無視學生和香港人訴求。奢望以八九六四結果為這場抗爭作結。明顯地，這並不能讓香港人退縮，反而更團結。還望當權者能正視訴求，停止用武力打壓香港學生。

我們這群澳門大學生深知沒能力支援香港學生。縱然我們沒能力，但亦不再默不作聲。希望能以此信對正在爭取民主自由，反抗暴政的香港人，特別是香港學生表達支持。

最後

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

這夜，我們不在，但我們都在。

一群澳門大學生上

屌，終於有

多謝你地

澳門大學一齊起革命

香港加油
澳門加油

澳門大學既學生其實冇大家想像中咁差

Connect

咩鳩

我絕不認同，有人認為為左安全，係應該對中大BE WATER，棄守中大

唔係冇人試過搞。默站又唔畀，連儂牆又捉，黑衫日又派保安，你話點搞，只可以低調支持。

某程度上澳門仲慘 respect

首爾大學
高麗大學

下個肯定係延世大學
當年畀軍隊轟炸過

就快儲齊韓國三天王了

聽講澳門其他大學都唔少黃

大家加油

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

澳門人唔應該用黃藍區分
佢哋係外人

因為人少咪俾人捉
你試下100人圍幾條保安, 睇下邊個驚啲?

推到有中大手足見到

[緊急] 唔想中大手足少個機會比人告暴動入黎

推

點解台灣大學生都唔聲援？